真心想問:有冇人係識啲朋友做jci商會?究竟係乜嘢令到啲人咁沉迷?

真心想問:有冇人係識啲朋友做jci商會?究竟係乜嘢令到啲人咁沉迷?咁花時間搞event呢? 有個friend仲好似全職做jcI,究竟佢地有什麼收入呢?

D人沉迷到不得了喎！

好似話有得識d達官貴人？

有錢人唔會去啦